男子中環天橋危坐 消防協助返回安全位置

一名年約20歲男子，今日（7日）晚上9時許，在中環和記大廈對開天橋危坐，雙腳懸空，對落是干諾道中西行方向行車線，有途人見狀，擔心發生危險，於是報警。消防員接報到場，並協助將男事主拉返安全位置，他沒有受傷，但仍由救護車送院檢驗。警方在場檢獲一封相信是事主撰寫的信件，初步調查後，相信事件沒有可疑，案件列作求警協助處理。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190707/mobile/bkn-20190707220225385-0707_00822_001.html